【路障攻略】

今日見到某區手足好執著起幾層三角鐵馬 有啲野想講

錯誤示例

1. 用塑帶紥三角鐵馬
望落好實淨又好似好疊馬 其實狗用𠝹刀𠝹一下就解開 連腰都唔駛彎就可以輕易搬走
阻敵時間：5秒

2. 用塑帶紥長方形鐵馬
狗一樣用𠝹刀𠝹一下就解開
材料同時間比三角鐵馬需要更多
阻敵時間：3秒

3. 水馬/鐵馬就咁擺路中間
狗可以直接移走
阻敵時間：最盡2秒

正確示例

於竪立水馬 / 三角鐵馬前方不少於15米擺放雜物陣（鐵馬、垃圾、磚、空樽）
咁樣可以有效阻擋狗向前衝的速度 減低狗行動力 爭取撤退/轉場時間
另外可加上適當油、水、皀水 隨機應變 睇到時就手有咩材料
阻敵時間：1分鐘或以上 睇有咩雜物

升級玩法 （如果時間/人手許可）

扭鬆路邊紅色消防喉
當狗向前跑嗰陣使用水魔法 如果可以配合油/番皀效果更佳
可以阻擋畜龍 亦都可以滅龍蛋

大家謹記，設立路障之目的：
1. 防護
2. 卻敵
3. 阻延（令大家有空間及時間快閃）

千期千期唔好打陣地

另外個人意見
除非附近有可見之火警及即時對民居有危險，與及有重大事故，否則要請消防及救護車另行繞路而行 請現場手足自決

祝各位 武運亨昌

遊行個個帶件垃圾掉係馬路
做路障
斷狗揸車追截之路

自推10次

最好係啲好撚跣嘅垃圾 例如好油嘅膠袋

岩！

2

3

4

5

6

7

8

9

幫下手推

幫手推下戰略po

幫推十連 1/10
starbucks啲外賣杯有用啦

2/10
飲完野 食完野記得唔好亂拋垃圾

冇曬垃圾桶可以點 隨手掉啦

3/10
不妨放針 但係小心tk

4/10
據聞Apple安全性好過android好多 係時候換電話啦

5/10

6/10

7/21 唔見人

8/31
打死人

10/1
槍殺人

幫推10連結束

啱啱見到 今日旺角手足方向正確 但係唔夠多雜物 阻到車 阻唔到狗

再推 聽日好大機會要砌rb

哈囉喂派對好正呀

仲有一地鐵釘吉爆呔呢D搞到人地架車跪低千祈唔好做

仲有唔應該留返條行人路比狗行

過埋聽日先

千祈唔好咁做呀

推戰術post

6 今晚得閒可以去支持下

推撚爆
有備無患

10

最後希望聽日冇人要用到

推 用手機排版排咗好耐

幫推

推

無人推?

推咗幾次10連都推唔郁

Up

upupupupupupup

點解攻略po推唔到

無人睇？

推到有人睇

熱門冇戰略po

再自推10連

Push

10 長文都要睇㗎 聽日就係啦

見過有手足用魚線

結界師set完黨鐵出口之後可以過黎幫手

@@

1111前10連推

1111之前每日10連推

世運公園
當車神獸車龍發展下
會影響力中隧 官繞 窩打 獅子 龍場
你哋可以睇下map就明我講咩

11 11

朝早要人

頻道:
公海:
九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

千祈唔好買四爪釘呀 跌咗好危險㗎

手足

早啲訓早啲起身等車返工